有冇人識「三小俠」

原本以為一世都玩唔番既搞鬼竟然回歸左!

三小俠又可唔可以回歸呀？

叫「三小俠」唔叫「永恆冒險」既人先係真.老手

果陣season1真係超懷念（5bees 2轉）（骷髏地圖0死）

自從出左AP職業就開始步向滅亡

統計一下想三小俠回歸既人數

想，手痕想玩番
唔想，永遠成為回憶

係到宣傳一下個搞鬼post

90後回憶［搞鬼online]回歸！

冇人識？

由有得玩鬥射箭高分個個版開始玩既在此

玩到斧頭隻野出就好似冇玩

D+8鏈效果好靚
冰隕石 雷箭 拉4光劍

最鍾意玩真4

真 儲氣鐵山靠

細個玩港版
好似玩到拉斯出左冇耐就冇玩
果陣小學雞根本冇錢同人鬥
仲要係爛橙代理

拉4花盾

一開始唔係叫grand chase㗎咩？
三小俠台版叫法？

當年偷買點數買得最勁既其中一隻game
另一隻係卡巴拉島

耕田

kog都唔肯再開發啦 邊有機會
巴西服聽講個代理想買版權永續kog都唔肯 咪又要執
搞鬼起碼韓服美服仲係度 隻game都有持續update 咁都算有多d動機復活佢

卡巴拉島前排玩番私服都好正
當年都洗好多

前2年玩私服都幾多人下
而家就唔清楚
不過由頭練起真係幾辛苦

呢隻野由岩岩出玩到去出完賽克斯就完全棄哂咁濟

仲記得一開始係要打蛋/射箭/打卡德森(好似係)去2轉

結果玩無耐就改左版出任務系統

然後又岩岩出拉斯

果陣見唯一一隻男角好撚想要 但小學又無錢買點

仲記得果陣個銀任係要過5星卡德森迷宮同5星卡查伊斯之城

唔係升撚到5,60lv根本無可能打到

結果果陣有次on99咁入左街場 入面5個6x lv既人係到打5星卡查城,然後又唔知點解無踢得20lv既我咁就解左一邊

然後又咁岩果排聖誕節bug可以無限道具 又負負碌碌咁過埋卡迷宮五星 終於有拉斯用

一比人連打即刻草mp

係拉思

呢個係英文名

就算中文叫永恆冒險 英文都仲係GC

賽克斯係咩...

屈職業....

反而想SD高達回歸多D

一開頭你地由邊隻打上去。小愛 小樂 小莓
ps:用小愛 小學雞果時唔識拉打

弓手折腰跳射
最鍾意利樂
三轉要射葩24分 幾次
下下都要中紅心好難
不過弓手練準繩度都幾合理

由佢啱啱出開始玩 嗰陣拉思出到二轉 好懷念仲記得升頸鏈升到發脾氣

小三開始玩到小五無玩 山場小愛洗勝數

同巴打一樣
仲係三小俠嗰時有外掛一下殺一隻怪
入外掛場先三轉到

劍1 花盾

999攻

升75easy

拉2 pvp

劍1 神盾

16256

第一次pvp形象勁深刻,到e加都記得

唔知死咁同拉1,魔1pk 魔1 用天火走唔到

拉1用招3技(呢莫sky~) 係高位打落黎 又唔識儲mp訓地 食哂成招,果陣拉1肯定好撚爽

原來仲有留低

呢個係s2第一日既產品包

2轉要打300舊野

出左無耐已經出第四個角...
跟住又出
初初好難升 打左一五次卡洛

千五次

當年日日趕住返歸打 好有回憶 好鐘意佢個玩法 設計 一個人物四隻職業 但係4轉又唔代表最勁 任你砌任你玩 好撚正

小莓最高

呢張我都有

冇錯！ 史上最多職業online game

Main 羅3

3轉

狂玩但唔記得晒 用得最差係弓手系

愛拉銀花，過50%勝率
弓魔完全唔識
無論打任，pvp，寵物，都好正
仲記得開房名係愛拉12c+禁寵禁點技
講講下都10年前

我玩個時，拉思都未出
一出個時無錢買任，用game錢買個任真係打到戇鳩鳩

最鍾意山場單挑 用劍1

係後期出左ap角之後 破壞曬平衡 冇玩了

早幾年好似去左steam?
依家係咪收左皮？
隻dio同隻玩槍嘅ap角簡直冇撚腦

爛橙

後期d角色越出就越屈範圍技

羅3 金盾

個個劍1都用同一把劍

劍1 山場 1on1

用點數買隻拉思，之後改到勁易拎on9

2轉好似要打啲碎片，打成個星期都儲唔齊

仲有禁A

宜加都有個私服，好似韓版黎，當懷念下。

A先係遊戲精髓 （果陣覺得）

日之~

正...好很佢出動畫

好懷念

通常都房名都寫禁弓魔ap
有d仲禁埋莉

300舊真係打一個月都打唔齊

登入界面首歌

利申 拉思

當年升到加9鏈果下
啲效果靚到

淨係記得有支長槍可以勾人落街

真之後啲角不撚知所謂
同埋pvp禁魔弓真係基本

魔劍

ap角出事

斯卡克2轉

好撚好聽過呢個名 好多自認老手講咩賽格特 咩傑恩 我笑而不語

劍拉玩到神盾留名

以前有得bug裝

奸田
奸得2，3下
真係回憶
唉

仲記得新出拉思要打卡查打返黎，難打到
最後忍唔住買左點

我記得果時有個bug 羅納1轉係山場開住加攻自殺會加分，果時靠呢個bug係咁洗分

早幾年高登有巴打開過私服
好似係去到藍光谷地個邊既s2版本

仲記得淫賊拉思2轉摔人係出揸波龍爪手
小莓2轉可以不停補血+摔人

冇課金買道具又想拎拉斯難到hihi

16256 16320

Btw 拉思奸田屈山谷

由一開始玩玩到出狼果隻（叫萊恩？）就係玩

淨係知要升到2轉都好難連埋轉職

山谷場最好玩

刷金武同巴頭刷到死咁制

Btw劍拉金神盾

早排有玩gcreborn 應該係最順

我記得骷髏劍士係打骰仔決定打一到六個

佢邊d server玩pvp

個邊

之前入係有一個SER叫PVP

唔會好高ping好難玩咩

個陣日日放學都返去打
開左幾個新acc，pvp由level 1打到去level45
只用小劍上金花盾
記得個陣有邪撚有迷你鳩，都係pvp技術一流
貼地飄（段上地刷），回身斬，空摔，回身開技，姦田，㩒到手軟
見到人課金，用外掛又學埋一份
改code跳關改怪血量秒怪
而家睇返真係開開心嘅一段日子

曾經港服s2尾段日日同個friend pvp打左兩個月 果時打圖好悶 個人覺得s3打後打圖係好玩左 但pvp就去唔返果種感覺 真2山場勾到人掉落街